如果攪集會就去商場攪, 去街頭集會和遊行易變送頭大會

如果攪集會就去商場攪, 去街頭集會和遊行易變送頭大會
仲要好多人戀戰, 留守打陣地, 然後比魔警包圍
而家講梗唔係48小時問題, 而係隨時被消失風險

d人會話, 驚就唔好出黎?
但你係街頭坑爭, 根本對正苦和黑警0影響0傷害, 黑警直接包圍拉人, 然後虐打私刑
然後d人屌手足唔夠勇武, 但事實黑警可以出tg出布彈袋出直升機出黑社會出藍絲出真槍, 無限強国公安支援

要攪集會, 就去商場攪
唔想手足係街頭食tg, 比班黑警虐打, 然後平行時空咁, 商場入面班藍絲/廢老/既得利益者/離地撚繼續生活如常, 係商場睇戲, 行街, 食飯, 生活如常
所以攪集會, 都要去商場攪, 和班藍絲/廢老/既得利益者/離地撚一齊食tg, 一齊比魔警包圍和濫捕

建議18區選擇:
(屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(大埔區) 大埔: 超級城
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(將軍澳區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(葵涌區) 葵芳: 新都會(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(尖沙咀區) 尖沙咀: 海港城(好多藍鋪)
(九龍城區) 九龍塘: 又一城
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)
(太古區) 太古: 太古城

如果以上區太多, 就集中以下幾個區:
(屯門區)屯門: vcity(新鴻基)
(元朗區) 元朗: yoho mall(新鴻基)
(北區) 上水:上水廣場(新鴻基)
(沙田區) 沙田: 新城市(新鴻基)
(馬鞍山區) 馬鞍山: 新港城(好多藍鋪)
(將軍澳區) 將軍澳: 坑口連理街(黨鐵商場)和坑口東港城(新鴻基)
(荃灣區) 荃灣: 荃灣廣場(新鴻基)
(青衣區)青衣: 青衣城(黨鐵商場)
(油尖旺) 旺角: MOKO新世紀廣場(新鴻基)
(黃大仙區) 鑽石山: 荷里活廣場
(觀塘區) 觀塘:九龍灣德福(黨鐵商場)
(港島區) 銅鑼灣: sogo(好多藍鋪)

好多港豬, 強国人, 藍絲, 既得利益者, 廢老, 離地撚, 不理政治撚生活如常, 要和他們一齊攬炒先係王道
街頭抗爭只會變成魔警瘋狂包圍和濫捕, 最終只變送頭大會, 儘可能避免

1111勢在必行！快啲入嚟搵你個日既角色！9/11版

唔知係咪琴日太攰, 今日大家下午好似都冇乜聲氣咁...
希望聽日和你shop到同埋今晚集會大家小心

做定和你shop個表比仲大家用

商場多cctv 如果裝修師傅要裝修要全遮+開遮陣+做完即閃唔好留（商場易圍捕難走）
一般情形 和平集會街坊裝就得（黑衫/口罩等同標籤自己，穿不穿隨閣下想法）

總部:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

港島西分區:

港島東分區:

agger

***眾籌***
唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先52%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

(對唔住，我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做)

屌 全部手足係商場拉晒呀屌

荃灣中心
又一城

有撚分別呀